港鐵係咪又係時候加價喇

咁樣壞一壞，又唔知要洗多幾多錢
係咪又要加價喇

加價整好啲個系統咪唔會壞囉，到時人人可以準時返工

準時返工就有糧出
有糧出就可以俾到更高嘅價錢

唔壞點樣有藉口話要加價阿

因為老化 唔加價點維護？